屌啲女人真喺好撚煩

明明喺佢做錯嘢，我都未嬲
竟然喺度發脾氣

屌啲女人，真係好撚煩！
屌！啲女人真係好撚煩。

標點符號的重要性

Why not both

學術撚騎劫

啱啊，正一仆街黎，自己做錯野仲要攞住啲唔知乜撚野理論屌返我轉頭，最尾仲我講返對唔住，真係屌撚左岀黎
唔講仲要無得屌閪，你話煩唔撚煩

明明自己做錯都可以賴返你
好撚煩